我地戰線要做埋 英國同澳洲呀 話比佢地聽同CCP做生意既下場,係會將利益同主權掛鈎

1. 如果CCP 入埋倫交所即係CCP 巳可以控制晒全球股市 到時 想攪佢就難 香港就無得返身, 而華爾街一早就被CCP 侵入左 班商家只睇利益 依家要話比英國同澳洲知 如果貪心因為中共有14億人民有消費 而同佢做生意 最後就會比CCP 入侵 最終就會侵食控制埋佢地既國會,控制埋佢地既主權 依家英,澳就係為左錢 未原全轉向同美國同一陣線滅共2 .呢條友又係CCP 要選總統 大0樂 無左普川 無人會滅共 香港死得啦 文宣要踢爆佢比2黨聽 3. 澳洲國會聯署正式上線啦！呢聯署係希望澳洲政府喺聯合國人權會議上幫香港發聲， 唔好畀中國背景人士例如何超瓊等指鹿為馬。大家10月9日前一定要簽哂佢！！！https://www.aph.gov.au/petition_sign?id=EN1029

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

華爾街都比CCP入侵左

所以 CCP 入埋倫交所 控制晒全世界既股市 佢地錢越來越多仲更加難滅佢 香港就無得翻身 所以一定要話比人知 要CCP既利益最終會瓜分佢地主權

推

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫推

重要幫推

加多一項比較急切 楊偉雄去維也納做主任單野要快D 上TWITTER 反對去WTO 推埋去下面面有侵侵 同埋2黨RE-PETITION DUE TO POSSIBLE CYBER ATTACKSChina has nominated former Hong Kong police chief Andy Tsang Wai-hung as Director-General of the United Nations Office at Vienna (UNOV) and Executive Director of the United Nations Office on Drugs and Crime (UNODC). These are key, high-ranking positions at the UN for combatting narcotics crimes.WE DEMAND THE REJECTION OF SUCH NOMINATION OF THE UNITED NATIONS ON THE GROUNDS OF TSANG’S CONDUCT AS POLICE CHIEF DURING THE UMBRELLA MOVEMENT IN 2014.Tsang was responsible for the brutal police crackdown during the moment. There were plenty of evidences on serious police abuse of power in dealing with protesters, journalists, and even citizens. Evidence of police collusion on thug-initiated attacks during the movement had also come to light.https://petitions.whitehouse.gov/petition/we-demand-rejection-andy-tsangs-nomination-united-nations-positions-re-petition (@wto) @realDonaldTrump @AngelaMerkelSPD @Nigel_Farage @DTinLosAngeles @hydesmith @laurelchor @SpeakerPelosi @mike_pence @marcorubio @SenHydeSmith @SenBillCassidy @SecPompeo @SpeakerPelosi @robert_spalding @senatemajldr @KyleBass @solomonYue @BenCardinforMD @uffeelbaek @CNN @BBCWorld @nytimes @FreedomHKG @lihkg_forum

無時間 啦 推左先 上左WTO 同2 黨先 我上面有 美國官員D 名 @ wto.@ ....

We demand the rejection of Andy Tsang's nomination to United Nations positions (RE-PETITION)

嘩屌p牌完全無人理
Book mark咗聽朝人多幫你推

tui

人類要贏，共產黨就要輸

九月十五，港島見！

同意，幫推！

如果係消息文宣戰有做緊
Twitter 、FB等
都想知有無其他ideas?

915